有冇人睇得明巨人op d動物大遷徙果幕

有追漫畫都唔知咩料

唔明
動畫組自己加
不過我諗有問過作者

睇到呢幕笑左出黎

可能講個世界觀其實除左巨人仲可以搞其他野出黎

一齊獻出心臟

本身以為有D咩暗示,例如九大巨人既特徵
跟住數數下屌你老母D動物都唔撚只九隻
結論動畫組純粹鳩黎加D氣勢落OP到

可能係引你地去諗, 增加神秘感

陰毛論 之後漫畫會加上去

無梟....點引申其他動物???

D動物可以代表原始、力量

呢個世界有好動物

遷徙去Japari Park做friend

動物朋友黎

單純配合返OP歌詞加D藝術FEEL